（年經）一人一題周星馳電影內容問題

請只憑記憶作答

最簡單的磚

包龍星老豆寫左個咩字俾佢

窮

將夜

呀

我中左佢招霹靂追魂鎖 有咩方法解

貪？

至尊寶訓教嘅時候
分別叫咗晶晶同紫霞個名幾多次？

佢係回魂夜入面扮死嗰陣對眼打開定合埋

整蠱專家：總共罰左吉村先生幾多錢？

99次？

紫霞784 次

睇落廉
其實窮

魔鬼筋肉人獨門傳授鐵沙掌，威力無窮，能令人送院途中不治。請問幾多日練成？收費幾多？

究竟打車文杰既帽面人係邊個呢？
一直都冇出現過

達叔+星仔
果段太ON9 所以CUT左 但係後面D對白又唔連戲
王晶

幪

車文杰右邊耳仔對落第幾條頭髮係開叉？

三日練成，收費六百！

只需兩日

佢緊係爭你好多錢啦

咩話？吹簫萍唔識吹簫？

應該係98次同784次

膊頭有花果啲：插佢眼 偷桃 投降

國產淩淩漆槍決現場，黃一飛中槍前最後一句對白係咩？

唉，屌

210,327

國產007，篋神落地係用左腳定右腳

正確

國產淩淩漆，如花幫阿漆除褲準備吹簫，阿漆一腳將佢踢出去。請問當時如花個bra 係咩色？

白色

刻骨銘心初戀金銀情侶套餐有啲咩餸？

熱戀中既豬製成既豬紅，炸佢地d皮炸到變金黃色豬皮，巴黎九棍魚做既魚蛋，韓國野生蘿蔔，盪氣迴腸豬大腸，感情咖哩

是黑色的

濃情化唔開既豬紅
情比金堅炸豬皮
巴黎九棍魚魚蛋
印度感情咖哩
天長地久韓國蘿蔔
盪氣迴腸豬大腸

賭聖一開始問左公安哥哥借左幾錢

整蠱專家中，余慕蓮比左幾多整蠱費請古晶整癲大傻？

喜劇之王入面，星爺打幾號電話搵霞姨？

偷桃

功夫中，阿星搶劫啞女黃聖依，請問黃聖依第一滴淚係左眼定右眼？

唔係冇借到咩

岩，就係無借到叫佢求下機佬

特異功能有咩三大禁忌？

80萬

不可貪戀女色（男人可以）
贏番嚟既錢唔可以洗
未散功唔可以講粗口

請問傻佬細個係荔園練膽個順序係點

水瓶座既人係點?

一個華安兩隻眼，下一句係咩？

三個姑娘六隻奶？

姣婆四真名係咩

正解

姣婆四

早上過山車 晏晝海盜船
vice versa

唐家兩大仇人係邊個

我上等威風 展現一身氣魄

唐伯虎
一開始用幾多卷紙去畫一張大畫？

40?

你下流賤格 露出半個龜頭

奪命書生 華夫人

請說出囉你命3000既合成材料

當今兵器譜上我哋唐家霸王回馬槍排行第三 書生奪命劍就排第二 咁第一係咩？

請問尹天仇總共成功拎到既飯盒數目係幾多？

吳夫人

3

用咗牙叻身體咩部位黎作畫呢

外冷內熱，裡面係原始森林

小你老母飛刀

雙點作花
雙掌作樹
屁股畫石
前足作雲
後足作山

蟲仔係子孫根

都好 識轉彎

破壞之王入面阿銀送畀師父隻手錶係咩牌子？

一鄉二里共三夫子，不識四書五經六義，竟敢教七八九子，十分大膽！

十室九貧籌得八兩七錢六分五毫四厘而且三心兩意一等下流

唔係都係姣婆四咩

swatch

0，因為阿蛇無借俾佢

破壞之王外賣仔同斷水流大師兄決鬥第二回合播乜嘢廣告？

位元堂

西瓜刀 單車鏈 火藥 硫酸 摺凳 指甲挫

請問最後同吉村先生傾好咗嘅合約內容包括啲咩？

阿漆係皇室堡吐口水落湖南佬隻左腳定右腳

16

比一百五十億起個商業中心 求其有二層高 電梯廁所有冇都唔緊要 總之半年內唔冧就得

左腳 記得條女講唔該借借果陣阿漆係左面的

食神，一字排開講瀨尿牛丸果度，請問八兩金係第幾個講？

好工整喎

畫圖裡，龍不吟虎不嘯，小小書僮可笑可笑

18銅人加埋實際有幾多個人

棋盤內，車無輪馬無韁，叫聲將軍提防提防

黃師傅去法拉利屋企打麻雀, 食咩糊同贏幾多錢

外賣仔買飛 個櫃位開頭有幾多張飛？

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症簡稱係咩？ 有咩病徵？

抑鬱……癲癇……精神分裂……

破壞之王入面魔鬼筋肉人間士多兩罐啤酒一包花生要幾錢

係咪第三個

情聖入面 周星馳份早餐有乜食

20張

輕佻驕傲 冇大冇細 有犯罪傾向 月經前緊張 自殺傾向

全中

道友明係咩血型？

AB
條女B型

鹿鼎記四十二章經有邊幾隻色

正紅白藍黃旗

死八婆偷睇我d牌!係咪想打獲勁?

清一色嚦咕嚦咕雙般高象眼門清一摸五二百番位位四千一百萬啊你係莊加多一番多廿萬不過算啦攞去醒賓妹

山西布政個五千兩收埋係邊?

吓！？倒吊都得

係邊套電影

我！屌

三個姑娘六隻蓮

破壞之王個客冇食到野 走果陣擺低左幾多錢？

撞低外賣仔架小巴係咩色？

廿雞
綠色

少林足球 決賽角球總數好多個

阿麗剝果包花生係咩牌子？
果條長樓梯有幾多級

幸運輪大抽獎入面有幾多個波？
分別係咩色？

好似係0

仲喺入面

年初四咁樣

二百番 位位四千一百萬 呀 你係莊加多廿萬 不過算啦攞去貼賓妹

你輸俾我丫嘛

打鬼用朱古力
咁捉鬼要用咩？

保鮮紙

40

飛龍 二百零一番
其餘兩位手下二百番

道友明俾飛行號斬中邊邊膊頭

何里玉喺東京間酒店房幾多號？

13歲

顯現一身虎膽呀
下句：你下流賤格 露出半個龜頭
虎膽對龜頭呀

鰲拜條仆街一總共貪左幾多民脂民膏

李小龍白燕吳楚帆

第一位：小李老母個飛刀
第二位：書生奪命劍
第三位：唐家霸王槍
第四位：小李飛刀

究竟紫霞同夕陽武士對孫悟空背影講：果個人好似一隻狗，係點解？

書生奪命劍 同當年同我爭你老豆既女人 不過佢已經嫁左人

真係小李飛刀既呀媽 小你老母飛刀

尚且

還原靚靚拳

綿繡多味魚有幾多種食法？

食神入面十大武器之首係咩

中咗輻射咁點食呀

七種武器之首
問題都問錯

係小弟功力唔夠，而家自罰去重溫食神100次

啤酒樽值幾錢？

濟公

5豪子

手檔彈 西瓜刀 火藥 手槍 單車鏈 等等
每樣都獨當一面

好多都冇紀錄
建議送去大人府上點算清楚

堅記椒鹽瀨尿蝦老闆食完瀨尿牛丸
念左咩詩

開榴槤

食神入面家燕姐係用左手定右手舉起分牌

破壞之王精英中心個鬼佬打出嘅右勾拳有幾大力？

乾燒伊麵食咗未

左

食神

十八銅人 實際得幾多個？

逃學威龍，有幾多條校規？

十三歲

三卷

西瓜刀，單車鏈，火藥，硫酸，毒藥，手槍，手榴彈，三角銼

13，好似係

正所謂：舉頭望明月 低頭詩故鄉
好詩 好詩

仲有無伊麵

我哋連乳豬都未食呀包大人

之前紫霞話過周星馳好似隻狗
首尾呼應

逃學威龍2, 點解達叔要掟手榴彈炸條通道？

飛行號係用咩整

逃學威龍入面

阿婆總共扑咗黃小龜幾多下

床前明月光，
疑是地上霜，
舉頭望明月，
下一句係乜野？

到底愛一個人需唔需要原因嘅呢？

1x幾吓

有聲嘅喂

倫敦bit廚科拎單

食左含笑半步釘 有咩作用 點樣先無事

馬報

唐伯虎鍾意咩顏色？

黃色

李茂春做皇帝？
好似係鴛鴦蝴蝶命
佢老婆應該做皇后

咁江湖四大淫俠叫咩名

東淫西賤南鹹北濕？

車文晶嘅aids係點樣惹返嚟？

零零漆嘅出生年月日係乜？

阿鬼臨死前同包租公包租婆講咗啲乜

犀利

2.地獄嚟嘅使者，再加spotlight

點解？

師兄撞鬼 周星馳請老處女飲左幾多枝可樂？

春夏秋冬， 各自中咗奪命書生幾多下面目全非腳？

你就真係食屎啦

阿鬼:屈哎唷，P牌噢，to do!

(What are you prepared to do !)

妏婆四真名喺？

禾睇肉！劈呔嚕！To Do！

3，8，30幾

上聯
A for apple, b for boy, c for cat and d for dog, E for egg and g for girl

咁秋香邊度爭少少呢

睇咁耐終於有

應該無乜人會留意英文字幕

好似係3卷

平定「安史之亂」使唐室轉危為安既名將係？

係紫禁之巔決戰既幾位高手係邊幾位？

鴛鴦乾坤扭紋鎖呢？

暗號係乜？

下巴

膊頭有花既全部同我入嚟！

外賣仔仲有個花名叫咩？

唔係廉字咩

豬肉刀

蒙面咖啡貓

喜劇之王
周星馳睇本書個作者喺？

好奇心人皆有之 每日三更準時輪流跳樓仆街

阿西個頭係邊度剪?
基哥點對付恰9阿西d犯

睇得太多次

抵抗失戀沖喜套餐點收費？個套餐有咩？

當細龜佢地幾個俾交通部編號PC167周Sir落charge嘅時候分別係告佢地咩呢？

每6秒6毫 靚衫靚歌靚早餐

危險駕駛企圖謀殺
與未成年少女發生性行為
自己睇

係氣 以氣御刀
塵世間係冇野斬唔斷
唔信我攞把餐刀試比你睇下

腦震盪全名

中左家屬謝禮散的病徵?

無定向喪心病狂間竭性全身機能失調症

咩銀

朱溫定李光弼

史坦尼斯拉夫斯基

回魂夜個炸彈傳左幾多次先爆？

師父點解你硬係唔肯將你最精果範溝女技巧教比我呢

果然大家都睇到識背咁

陳近南話佢練功練左幾耐?

回魂夜係邊間屋邨拍既?

直到啱啱我都淨係聽到 to do!

兩情若是長久時，又豈在朝朝暮

老闆話戚秦氏買左幾斤俾霜？

一斤！

蘇察哈爾燦最後用個寫著咩既乞兒缽搵食

吓，星哥我都未............

奉旨乞食？

Shut up

外賣仔上擂台件披風係咩色？
寫咩字？

厚德

包龍星被捕係犯左咩罪？

濟公入面邊個神仙想同降龍羅漢隻揪

財神

岩

殺死標叔個人有咩特徵？要邊幾樣法寶先可以救返標叔？

呢句喺出自邊度, 小弟不才

睇左三年
練左三十年

彌敦道9號

算死草

大內密探零零發
苑瓊丹有一句對白係講錯咗嘅，請問係邊一句？

唔係, 再後少少

細龜於外賣仔何金銀的第一日地獄式死亡特訓嘅開場白係？

包龍星想將常昆兩父子個人頭攞嚟做乜？

功夫入面，阿星細個果陣用幾多錢同乞丐買本如來神掌？

閔屎

黃小龜上堂瞓教要被罰乜嘢？

聖經新約加舊約一次
嚟緊唔好話打牌，連打飛機都無時間

抄聖經舊約+新約一次

高高的眼 大大的鼻 小小的咀

應該係 仲問使唔使un住講

概念圖

廉

朱溫滅唐架
答案係郭子儀/李光弼

新精武門2
劉晶同橫刀
分別搵咗邊兩個髮型師？

周星星咩原因要去扮王百萬？

東淫西賤南咸北濕

呢首係床前明月光疑是地上霜呀死蠢

蚊屎

點解叫古晶做整古專家係錯

大軍成班師弟一齊發功，令咩朝代既咩公公去咗現代

因為佢係玉樹臨風嘅整蠱專家

點解星仔會唔要張敏台Hi-Fi ?

逃龍威龍，答案係咩呀？

套現出糧比臥底

因為有張敏fi hi

要佢地收埋副麻雀

甜筒輝最尾終於收到幾多錢?

喜劇之王係香港邊度取景拍攝?

廿蚊

暗號
床前明月光 疑是地上霜
下句係咩？

周星馳有無同莫文x 咀過?

「我見到天上面有4個人係度飛呀」出自邊套戲同邊個人?

london,Bridge is falling,down

London Bridge is falling down

回魂夜
阿May男朋友?

從來唔講大話既阿May男朋友

無錯

外賣仔何金銀於破壞之王收學友本人嘅飛時，出現咩問題？

佢同張學友講「我愛你」
但人地已經有女朋友

岩
但我想問嘅係畫面剪接出現咩問題？

atv版cut左揸胸個part 好似係

2. 點解阿星唔可以帶如夢去90年代?

慶功！食牛雜

會老死

學友畫面係用左手俾 但到何金銀畫面係用右手

banana因乜事比古晶整古?

你滾我呀男廁有尿兜

明朝魏公公

長州？

周星星出貓俾校長罰咩？

3次

石澳

操場罰企一個禮拜

點解寶林酒樓嘅蠟腸卷咁出名?

飛行號幾錢成本?

罰留堂一個禮拜
掃操場兩個禮拜
扣操行分五分
下個星期重測
仲有 我要見你家長

功夫包租婆著過幾多套睡衣?

常滿同大嫂喺法國買嗰條呔放左喺邊？

係大櫃右手邊第5個櫃桶第4橦第5行第6條

明朝 魏忠賢 ？

情聖中，毛舜筠扮撞倒阿婆總共扮左幾多個角色？

問戚二嫂借秘方？

總制喺邊度？

阿婆，公安同埋狗

元朗

喂，咩咩老母

唐伯虎一共有幾多個老婆(連秋香)?

用氣

東凍洞冬咚

奉旨乞食

陳欣健

車文晶開頭住果間屋 牆上面有邊兩句野？

另外一個呢

仲有香港警察

請問星爺係望夫成龍入面個角色名叫咩？

阿水

石金水

二師兄洗碗之前上一份份工係做咩？

倒屎

有唉咩？
唔係輕聲好快屌一下？

乜唔係已經中左槍先講唉屌然後就訓低咩

岩！無錯！
係中槍之後先屌出聲
個幕好快，而且要開大聲d認真聽埋

q) 美人魚有幾多觀眾睇完唔屌

雞 龜 骨 滾 筋

厚德 ?